2.5hdd有咩推薦

有個2.5外置硬碟盒係度
想買隻1TB插router用
有邊隻推薦

hsgt

ok thx我去望望

如果想快就7200轉啦
<NB>HGST Travelstar 2.5" 1TB 7200rpm (9.5mm) /32MB Cache SATA3 HDD HTS721010A9E630 HK$ 395

400蚊有找 就呢隻